====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parmi celles-ci ,  l ' évolution la plus significative porte sur celle du génie hydraulique et ouvre la voie à de nouvelles alliances entre savoirs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

